見到卡碧恆

請教下佢點樣放火最有效率

如果佢火燒連環警車就好

人地專長係郊外 好似係

吸煙可導致毀容